ban能左個羊咩1234bb啦連囝

係度貼bam圖
阻住小妹上連登😭

佢二樓個reply唔𨶙見咗！！！

連囝好波 小妹又可以開心上連登😘😋

終於ban左隻哨牙狗

做咩個個都

佢係幾時俾人起咗底